[請推/ 屌] 夢境中防具同行動可以升级，但武器似乎唔係最好選擇？純個人意見

大家都見到啲狗自行ff定性暴動係殺紅了眼，再搵個一哥黎合理化所有行動等狗可以無成本冇後果咁出擊。

一定有好撚多人屌撚柒我，但係似乎現時我地用咩還擊工具都只會比班狗藉口再overwhelm

而同時，當佢地越咬越顛，難免會有人驚，開始撒，義士亦會越黎越孤獨同危險

所以我個人認為呢幾日主要係要包到自己成隻粽咁，講比個世界聽啲狗幾恐怖，製造momentum 比遊行

同埋最主要，我真係已經睇到好灰，真係好唔想見到佢地開顛狗mode傷害任何一個人

所以我覺得防具同行動既升級可以係大家既common factor，其他就總之三思，謹慎而行啦

anyways 而家唔適宜太多討論。岩聽就推，覺得唔make sense 請大力屌+負皮+由個post 沉

多謝

推 升級個人防護裝備
錢唔慳得了